失眠的你入一入黎

晚晚都失眠到朝早7,8點先眼訓，但朝早要返學，夜晚又要返工，根本無精神聽書做野。係晚晚放工食完飯眼訓就最多訓3個鐘就醒，有時朝早無堂/走堂先可以訓耐啲

好慘啊屌
有無人可以救我，我諗我個生理時鐘壞左

救命啊屌

我都係晚晚五點醒

我2,3點醒。。你算好

推

我以前都有段時間失眠過
所以我買左支伏特加 每晚訓之前就飲一至兩啖
之後未試過訓唔著

Sleep at 11pm, like me